有冇人好期待香港人冇得上YOUTUBE,FACEBOOK同WTSAPP日子到來

睇住香港人比共產黨一鋪清袋果刻應該會好撚爽

學緊6囝上貼吧了

6囝先知

大陸人咪又係咁過

係支那做過年幾野
一早同D it狗學識點樣自己起vpn

成班香港人轉玩大陸網佢地都仆街啦
捉又捉唔撚到（？）

咪仲好
唔洗突登上大陸網睇番版

唔好睇到香港人咁有所謂
高質嘅人係有，但係少數囉

天真 到時抱怨一輪咪轉wechat上微博

五毛dewi👿係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東